居屋一千萬，呢個城市仲有冇希望？

世界第一樓

有貨既人有希望
冇貨既人冇希望

窮出生，職業醫生/機司/幫辦/醫護 , 有希望。
富出生，做乞衣都有希望。

窮出生，窮職業，窮伴侶，家埋唔過4萬， 無希望

搵八K